ig shop食水太深 想買日系男裝

小弟平時睇開ig覺得日系好型
但ig shop 間間都賣得好貴

想知有無ching知道邊到有門路
買男裝既日系衫褲平啲唔洗比人食水
工裝個一類

或者有無人可以話我知日系啲人邊到入貨

留cm | tg 傾下

GU

救世軍

試吓擺張相喺淘寶 你會有意外嘅驚喜

感覺比ig shop水左幾千蚊買衫咁

uniqlo

自己係日本online shop買番黎

muji都夠做

點為之日系有冇圖